“男女平等”四個字真係難聽過粗口

當條女上星期仲同自己講緊“如果我每朝起身第一眼見到你就好啦”，然後下星期已經同緊第二條有錢仔一齊，D人仲要覺得係童話故事，好替佢幸福；

相反，如果係條仔咁做，就會係花心，賤格，仆街。

男女平等？收皮啦

多謝狗公

由day one開始，已經冇信過男女平等
男人講平等=出賣同類
女人講平等=權責自助餐

全部狗公仆街死

樓主節哀